被帽後最後祝福

前女友 今日係我20歲生日 我要放低妳啦

喺呢段日子 我哋笑過 喊過 發夢過
雖然妳一時意亂情迷 派帽俾我做生日禮物
但我都好多謝妳教識我咩叫愛同被愛

呢段日子 妳俾咗好多關懷同鼓勵我
喺我前路茫茫之際 陪住我呢一段路

相比起恨妳 我更加希望用我呢次嘅痛
教曉妳珍惜 忠誠 專一 變番做個好女仔

我想同妳講 妳唔好再覺得自己唔好啦
妳專一番啲嘅話 妳會係一個好老婆
只係同妳行到最後嗰個唔係我

由今日開始 我唔會再為妳傷心㗎啦！
我會讀番好啲書 做運動 搵啲勢藝做吓

我從來都唔會後悔同妳一齊 多謝妳
希望有一日 妳會搵到妳嘅幸福
妳呢個小氣女人要記得我呢個可愛男人啊

對住妳 我不嬲都口水佬嚟 最後 送妳一句
我永遠無限支持嘅周董嘅安靜嘅一句歌詞

我會學著放棄妳 是因為我太愛妳

多謝妳一直以嚟嘅照顧

加油 你已經係好好架啦

聽日食飯唔好遲到

比返D尊嚴自己

多謝你 斬纜係我留俾自己嘅最後尊嚴

唔好再留戀

加油！
生日快樂！

巴打，過去嘅就由佢過去啦

唔好俾一個女人耽誤你一生

發洩完就冷靜下，思考一下將來條路點行

照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

睇到眼濕濕 我係女版嘅你

多謝你

多謝你 我會繼續努力令到對方唔捨得帽我

生日快樂

絲打 我哋會變好嘅 信我

巴打多謝你

生日快樂
唔好太傷心，連登有愛

生日快樂跌過先會成長

先廿歲 大把世界啦

絲打多謝你

多謝你 我會繼續努力

巴打多謝你 希望我將來會係個成熟嘅男人

加油💪巴打

多謝你 我覺得每段感情都係得來不易
希望下次嚟到嘅時候 我會係個更好嘅人

因為你學識咗更多 所以you will deserve better 相信下個一定會更好

多謝

多謝你消防巴

多謝你 希望我可以喺遺憾中成長

屌過咪算
唔洗咁認真

我想憎佢嘅話 果啲畫面可以一下浮現出嚟
但當我諗起佢一直以嚟嘅好 我會選擇記得以前嘅回憶 再化成動力令我繼續向前

呢個係我第一次認真拍拖嘅對象
不過將來對女人真係難免有啲保留

加油我都係差唔多情況
分手到宜家半年 同唔少女仔傾過
但始終心入面有條刺 到宜家都仲未敢放番個心出黎

Happy Birthday
會過去的

共勉之 我而加都需要不停同人傾先至無咁壓抑

生日快樂

人生總會有啲不如意事，例如帽既事。

慶幸巴打你係20歲時已經經歷過，非常感恩

因為有啲事，年紀愈細，回複愈快、傷害愈細。

共勉之，未來亦可以將焦點放返係學業、事業及光復香港！

最後，祝福你以後永遠無帽事

生日快樂
不過點解你咁蠢 比條女帽都讚佢

巴打 生日快樂
我係過來人 都就嚟一年 我話你知 時間會醫好你
呢段時間想喊就喊 想約人就約人 唔好壓抑住自己 尤其肺炎期一定要身心都健康
仲有 睇清楚人先好再拍拖 不過睇你睇幾行字都知你叻仔嚟 唔駛多講 加油 做個更好嘅人

好多謝你

巴打，同你一樣，七年感情，所有未來都計劃好哂，以為會行到一世
我用嘅態度同你exactly一樣 祝福
共勉之

做得好 呢個係最痛但最快嘅復原方法 之後你就會發現世界好大

就咁睇 覺得你真係好好 好愛佢
唔關事嘅我都感動咗 生日快樂 加油啊

多謝你 佢一直以嚟都係好好嘅女朋友 不過冷淡期俾人乘虛而入 要怪佢嘅嘢可以好多 但我希望將所有嘅傷痛都留喺19歲 而回憶就變成我變好嘅動力

巴打好成熟 諗既都係正面
我都睇到心噏，加油

真，搵到個無條件愛你既人真係唔易

多謝你我會繼續生性做人

不如講下點樣冷淡期

多謝你 希望你可以搵到你嘅幸福！

我都係同你同一個case

生日快樂
20歲真係大把世界
到你更加成熟 會遇到更好更夾

生日快樂

認真覺得你有氣量 唔係d成世怨天尤人既人 真心respect
一定會有人識欣賞你既
拎得起 放得低 做個真男人

加油啊 巴打

果時我忙讀書 成日都忽視佢 佢知我忙 佢會搵方法自娛 後來到我正視問題果時 問題係有解決到 但原來佢網上打機識咗第個之後... 最後做咗啲不道德之事

知易行難！但都希望你真正放低，搵到啲興趣嚟填滿時間表，乘機增值下自己，世界好大㗎！加油

介唔介意講吓你哋一齊咗幾耐

多謝你 其實呢排情緒都好波動 不過而加都算諗通咗好多 只希望自己唔再糾纏喺呢度番唔到轉頭嘅感情到

第幾次拍 拍幾耐

生日快樂呀巴打
相信你有咁既心 有一日一定可以放得低佢
高高拎起 輕輕放低

其實只係得十個月㗎咋 但呢段時間 我哋經歷過大大小小嘅社會運動同埋疫情 同佢都有好多將來都唔會唔記得嘅回憶 只不過佢係一個好缺愛嘅女仔 最後敵不過新鮮感 當初我以為冷淡期後可以谷底反彈

非常之欣賞你 好大方好有型呀

生日快樂啊巴打！
心跳係天性 心定係選擇
祝願你能遇上更適合自己的伴侶

唔係初戀但算係第一次認真拍
十個月

唔被帽點會知道所有女人都係雞？
樓豬 你收到最佳生日禮物

加油

生日快樂，祝身體健康

你好成熟加油！

雖然啲女人真係好古惑
但我真係相信愛情嘅
可能只係無我份

愛你 就算你幾忙都會等
而唔係乘機偷食

巴打 你值得更好
生日快樂

真正嘅放低唔係你講咗咩嘢同Del哂啲嘢 而係當有一日你見返佢嘅時候可以做到心如止水

係嫁 佢自己都好後悔 但係一次不忠 所以無論佢以前幾愛我都cover唔到呢個錯 不過今次都算係一個契機俾大家認清自己同對方嘅本性

巴打生日快樂
廿歲人仔仲有大把時間溝過第二個
時間會沖淡一切 加油啊巴打

相信我哋都做到！

其實同佢都糾纏咗兩個禮拜 有時好憎佢但又會掛住佢 雖然我唔知自己幾時可以真正放低 但我希望今日會係個開始

我同你經歷一樣試緊努力放低
加油啊巴打

巴絲你都唔好咁灰 連登有愛 大家都會同你一齊面對

樓豬 又係我 因為你令我諗返起嗰陣有幾痛好想講多幾句抒發下 真係好痛
睇得出你其實一定仲係好唔捨得 當時我都係咁 成個世界崩潰咗 連啲價值觀都係 因為估唔到一個同自己經歷咁多人生重要關口嘅人會咁對自己
你咁講得出 無非都係知move on係你唯一選擇 不過我知難架 所以千祈唔好死撐

唯一唔同嘅係你可以祝福佢 我做唔到呢段關係完結我唯一做唔到同唔可以妥協嘅就係祝福佢
我唔係想佢死想佢慘 我係祝唔到佢幸福 呢樣原本屬於我嘅嘢

太天真
關咩冷淡期事

HBD

以為自己開post

巴打 我絕對明你感受 我都想佢搵唔番個好過我嘅 我都想佢永遠都帶住悔意 那怕我呢刻想佢好 可能我下一刻已經想佢有報應 但對我而言 我同佢都覺得呢件事係遺憾 但大家都明知無可能再行落去 諗通先係唯一出路

其實都關天性事嫁 佢嘅過去同呢件事上都睇得出佢係貪玩唔顧後果又未定性嘅人 所以真係原諒唔落

真係唔好將女人諗得太重要 幾鐘意都咁話

生日快樂，就咁睇二十歲嘅你應該已經逼住成熟左，比時間自己，加油！

巴打連登有愛你唔係一個人㗎

絲打個名

屌你咁都要出潮文

生日快樂樓主
諗法好正確! 祝你搵到合適嘅另一半
雖然我都唔係個好女仔...

絲打 好唔好唔到自己決定嫁
我以前都覺得前度好差 但後來用心發掘
搵到好多得我睇到嘅好 希望你將來都會遇到一個願意發掘你嘅好嘅人

冇錯即使佢有悔意 肯返嚟 我都知成段關係絕對返唔到轉頭 因為咁樣都只係短暫嘅快樂 短暫嘅快樂完結只係加深往後嘅痛 所以我當時狠狠拒絕 所有嘢都斬立決 即使我真係好撚唔捨得要將所有同佢經歷嘅事掉晒佢真係好難 花咗我好多心力同埋唔知幾多個失眠夜

後話 可能你之後會有一排好想拍拖/識過個 因為慣咗有人陪 記得唔好心急 只會嚇親人 一切平常心
仲有 唔好將上一段關係嘅問題帶俾下一個 佢冇責任同你分擔人哋喺你身上做錯嘅事 唔好變到自卑 唔好自憐自棄 make sure自己move on晒先好同人一齊

利申 好快move on到 但變到唔識溝女

白痴仔 帽得你就唔care你啦 仲妳妳聲 做男人咪俾人繼續撚落去啦 過咗一年你睇翻依個post就會覺得自己幾戇鳩

要自身變強到佢第日後悔

生日快樂 希望你遇到個好女仔

Lol

人地20 歲咋

咁樣唔係成熟大方 係叫On9

不過幾個月之後你都會後悔自己咁樣架啦

加油啦 一定會好返

巴打，生日快樂啊
見到呢幾段文，感覺到巴打你真係好愛佢
但都因為愈愛，就跌得愈痛

你地係咪都分開佐一段時間啦？
呢段時間 有冇人都可以聽到你呻下架？唔好一個人面對啊

生日快樂啊樓主希望你早日放低

都話左同仔打親機既女都唔慌係好野

明你感受 岩岩同你經歷左一模一樣既事

仆街，成個回覆渾然天成
Btw樓主加油

生日快樂巴打
不過循例講句 啲女人其實唔會吸取到教瞓
佢今日做得出呢件事代表佢價值觀低到呢個位
唔洗講咩意亂情迷氹自己
你再大啲就明

利申過來人

生日快樂！
祝你下年會搵個好好嘅女朋友陪你過生日！
就當今次係一次成長嘅機會！加油呀！

我都係過來人 被帽後既覺悟係
十個女人九個係雞

加油啊

能共你ho ho地相處

越傾越空虛 開始厭
傾到幾好最後都係無結果 已經唔想再傾

你已經盡咗男朋友嘅責任只係呢個女人選擇用出軌去回應你嘅愛 可以傷心但唔好為咗佢而放棄自己 朋友 家人 伴侶 你只係暫時失去咗其中一樣 學渣渣輝話齋 你而加無 但將來會有！

同巴打一樣同女友10個月岩岩分左手
加油呀 係佢做錯野你千其唔好怪自己!
呢排讀書好大壓力 加埋屋企人有事 好多野發生 可以話係人生低谷
咁岩就分開左 好掛住佢 好想有人關心 好掛住佢句加油呀BB
但係點都唔可以再搵番佢啦 逝去嘅感情番唔到轉頭
巴打我地一齊向前看 努力成為一個更出色嘅男人!

巴打共勉之！祝你讀書靚grade
家人健健康康

巴打只係想同你講 無論咩事都好都唔好返去 留返少少尊嚴俾自己

當然！多謝你丸兄

人地喺背後同條仔喪扑緊，你就情聖上身

我就賤

真係 睇到眼濕濕

。。。。又係打機。。。

弊在我果個哪怕肺炎已經兩三日見一次...
重要前兩日都見完佢 第三日都可以去偷食 所以話 有心嘅 日日見都無用

認同，唔好搞到自己咁下賤

唔識blk 但佢睇唔睇到我都唔介意
佢做得出怕咩人講 同埋我已經無爆佢私隱

佢知唔知你number

好似知因為我都知佢

當年我畀我前女友帽都係一樣咁樣諗
嗰陣時我都係得18歲
諗住可能只不過係緣份未夠
等下可能會有
點知過咗五年
而家23歲
乜世界都冇

所以其實機會係要自己爭取
我而家已經玩撚完

有冇閃卡

唔派算啦 始終愛過

唔好咁灰啦巴打
啲人話有人拋棄你嘅時候 即係有人等緊你
咁當然呢句嘢我講得都幾無說服力

詳細情形係點阿
一日未結婚未有細佬都仲有大把機會wo

分咗手差唔多三年，見到佢同新既男朋友好開心咁生活 見到自己都成長唔少，雖然都重係一個人，我當初分手後你搵返我，好心痛但我扮到若無其事，等你揀咗一位真正愛你既人係值得個時發現到 笑住喊原來係咁痛 依排愛上咗一個女仔，但發現有男朋友，有緣無份。

祝你地都幸福快樂，連我個份幸福埋一份

巴打 你咁識諗 將來都會幸福㗎

和妳哭 放低啦巴打

絲打 比個擁抱

巴打 你點發現
我同你經歷緊一樣既野
我放唔到手
仲拖拖拉拉緊

放手啦 我都掙扎左好耐 信任唔會重建到㗎啦 你講分手時佢講幾愛你都冇意思啦
佢愛你就唔會出軌

係 信任真係重建唔到
好辛苦 佢又唔俾我check佢

但係好鐘意佢 點解d女人可以咁絕情
經歷完咁多野都會鐘意第二個

長痛不如短痛 我知你好唔捨得
但其實繼續一齊只係會加深將來嘅痛
你失去嘅係唔愛你嘅人 而佢失去嘅係愛佢嘅人
Time will heal!

2年前我經歷過
放手係對自己最好 痛一時一定好過痛一世
專心學業又好事業又好
認真努力既自己 一定有一個更好既人更愛你
我家陣有個好完美既女朋友
靚女中既靚女 好包容我 好緊張我
有共同目標 開聯名戶口儲錢
認定會終生

你都可以 放下 起步 會有更好既係前面等住你

祝福佢繼續比其他男人屌

其實我覺得咁嘅情況會祝福人嘅
應該自己做錯野先

只可以話 佢今次都唔學精嘅話 真係好自為之

咁我認我開頭係做得唔好佢先心淡嘅
不過佢亂咁同人上床但又想繼續一齊應該無得原諒掛

你飛佢嘅？

係啊

同埋如果我做得好好佢都帽我嘅話 我就唔會祝福佢啦